Hier liet mijn aanbeden vrouw haar hand onder zijn ochtendjas glijden en vond die zijn pik stond fel, ze greep hem en deed alsof hij de zijne was moeder, schreeuwde het uit "Kom, oh, kom!
mijn geliefde Ferdinand, in die van je liefhebbende moeder armen.” Ze viel terug op de bank, hij ging tussen haar benen zitten, knielend op de vloer, zijn gewaad hebben afgeworpen en zijn mooie harige kont hebben tentoongesteld - een van degenen waar ik zo dol op ben geweest.
Het zicht schoot mijn salacieuze pik af, zo geknield achter, ik leidde het naar zijn aarsgat en terwijl hij mijn aanbeden neukte vrouw, ik sodomized zijn prachtige kont.
We hebben twee heerlijke gangen gelopen, toen mijn vrouw nam me mee in haar kut, terwijl de graaf zijn vermeende moeder irriteerde, want dat stimulerende idee werd bijgehouden.
Een tweede fuck volgde in de dezelfde pose, met beide openingen gevuld tot verzadiging.
